前線好清楚自己做緊乜！

喂！其實目標好撚清晰！
攬炒！
攬炒意思係乜？
係爭取 美國 取消香港獨立關稅區！
從而話俾全世界知一國兩制已死，美國帶頭不承認一國兩制！
美國佬講到明，要出解放軍先會考慮取消香港獨立關稅區！
你地醒未？唔升級點出解放軍？機場靜坐就出解放軍？
稍微行動升級左少少，就話做得唔好，不割蓆。客觀效果就係割蓆！口講不割蓆，其實就係割蓆！
姐係依家攬炒，大家有幾層樓係手啦，唔捨得係咪？
唔捨得香港經濟崩潰係咪？
反送中運動至今，超過800人被捕
到最後，大家都係自私嘅！抗爭梗係人地犧牲，自己收割啦！
最好就無痛抗爭！有錢又有自由～

隨便鬧我分化！我依家就係分化！恥與為伍！

每次睇到手足保釋出黎周身傷！
睇到被爆眼女救護，再睇睇機場班潔癖撚和理非，
真係好心痛！心痛已經犧牲嘅人！

而剩下的一啲覺悟都冇！
香港人，真的不配擁有民主！

攬炒 係對隊同你一齊炒
尋晚係我地自炒

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

攬炒你應該放火燒政總炸機場, 咁就出硬解放軍

去石崗放火咪得囉, 要攬炒呀嗎。
去乜9機場呀?

同遊客攬炒左
政府開心到開香檳

有邊次升級不割蓆？
為琴晚嘅事道歉好容易
問題係搞邊度不割蓆？
次次都反對架啦！

有冇留意，一直以來親建制都係極團結的。
你先唔好理佢哋嘅團結係唔係為咗利益，
係唔係冇自由意志，
總之佢哋就係好團結。
甚至乎佢哋嘅成功，就係源於團結。
你見佢哋其實係甚少會公開批評同路建制仔。
(有時都會嘅，但比起嚟真係好少)
好似何姓元朗大總統啲行為咁癲，
好多親建制中產暗地裏可能都唔認同佢，
但佢哋冇公開叫佢應該點、唔應該點。
佢哋最能體現到咩叫不篤灰不割蓆。

攬炒既原意係敵損1000，自損300都無問題
依家敵人無損無爛，自己就損哂

而家人地冇事
但前線隨時俾人當恐佈分子槍弊

人地冇事呀
我地自己抄左咋

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

你睇下文得唔得？
唔出老解點攬炒？
對方唔損係因為未出解放軍！

支持！

下下屌前線真係嬲

出老解！出老解！

而家人地都唔洗出解放軍呀
HK警察槍殺恐佈分子 大條道理呀！
前線死𠃊晒人地都未出解放軍呀！

依家咪捉到公安咯！
咁和理非又話非法禁錮唔好？
咁交俾警察咯！轉頭放人咯！

佢真係公安又點 又冇影到佢打人
向LlVE CAM前面行私刑 ，外國人想話你無辜都唔得

下次行私刑入廁格啦